(90後) 第一次比人炒 想問使唔使買散水餅??

我第一份長工黎 做左半年度
岩岩HR叫我入房 即時比票+信 我收6點 而家有時間淨
請問我使唔使買散水餅

上次我返3日比人炒都專登去文華買散水餅啦 Ching 半年

比人炒都買散水餅？

上hao123同睇下電腦有乜可以del

起碼請埋飲茶啦

好來好去~

睇下上邊個會中毒，小心d

我番左2日比人炒
老闆唔肯幫我寫推薦信

即炒？
執野等收工啦 岀左個門口唔好翻轉頭

連通知都無比 好乜

好乜撚野
你新工hr做reference test就知咪味道

我而家咪擦定炒我果個老細鞋

比人炒還買散水餅？ wtf

比人炒散佢老味咩

屌佢老母先啦，比散水餅

人情細故要識

請食buffet啦

買完每舊瀨一下，好似係

買完有機請返

買狗糧算啦

比人炒仲買？

抵啦 上網打字都無乜邏輯
現實實毒到仆街

陣間比人唱90後唔識待人處事

俾人炒買乜撚散水餅